想買對唔會焗臭腳既襪

唔知點解落完雨濕住嘅襪會臭 請問邊度有得買唔會焗臭腳既襪

利申：冇香港腳

可唔可以比我奶 好撚正

怪叔叔

羊毛襪，你係咪買先。
100-150蚊一對。

夏天唔會熱死咩

有幾臭先？

唔會
Merino羊毛薄果啲唔熱